★返工=?? 倉務員翻鏟車重傷亡

百佳超級市場在火炭的貨倉3年前發生致命工業意外，一輛剷車在搬貨期間突然翻側，將駕駛剷車的倉務員廖永強(44歲)拋落地上。廖因頭部重創，經9日搶救後終告不治。廖的代理人現在入稟高院，向百佳索償。

巨乳人妻

巨乳令鏟車翻側 ??

揸鏟車啲友揸到跑車咁
唔炒都奇

乜做倉咁撚豬架
識做一定做判頭啦